# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### App aGacademic###

Aplicación móvil que permite la comunicación en el ámbito académico entre coordinadores, docentes y estudiantes, permite
crear eventos en el calendario, dejar mensajes en el grupo y cargar horarios de clase.

Developed with Ionic
Angular 4

### How do I get set up? ###

run: npm install

run app: ionic serve -l

Probe app in mobile device with IonicDevApp


### Fetures ###

Use Firebase


